事實上等人權法過開始有等出老解嘅味道！

利申非分化, 起我底知我奶開美帝

但是開始有種力不從心嘅感覺, 香港人打算外判革命比老美, 自己就食花生. 但是認真睇返人權法好大機會收皮, 轉做一個減弱版嘅制裁方案。

今日終於見到有人提出你地用非革命心態去打一個革命獨立嘅副本

全面升級為革命水平

智利示威

目標：各大港共合署

千其唔好學智利班革命分子啊

個人權法反而變左好多人心中既大台 有個無形既限制

上次10.1大把機會火燒嘅, 點知香港人大善良啦

最嬲是有班仍然覺得自己是爭取五大訴求嘅自欺撚

屌你老母你班撚屌你地搞緊革命要是中共手上奪權啊！

洗撚理咩 收左皮啦！
一個方案只需要一位奶共參議員做野就可以拖到出年

美帝式民主拉布

推

啱 冇左攬炒決心

幫手推 巴打

[學術POST] 美國過人權法 =/= 香港勝利
果時重比人屌

其實點燒到咁勁 係咪個面防火做得差

10.1見手足第一次攻入合署, 以為好大鑊.......點知......你地做咩我都唔割架

點先可以贏

電子野 燒冷氣

一人一枝十字弩五萬人都足夠流血革命
但買到先啦

可唔可以番去6、7月果陣個氣勢
咁耐以黎俾人拉左/被消失左既手足，要全面升級黎補位

10月6日，智利開始啟用地鐵新系統，票價加價4%，引發民眾對國家政策、貧富懸殊等問題的不滿，示威者從最初「跳閘」進入地鐵表達不滿，到18日開始在地鐵站和火車站縱火，示威逐漸演變為大規模的反政府抗爭和持續警民衝突。

智利總統皮涅拉宣布撤回加價決定，並宣佈智利多個城市進入緊急狀態及實行宵禁，但示威浪潮仍未止息。持續一週的警民衝突導致19名市民死亡，其中4人被警方槍彈擊中，9名市民死於搶劫引發的火災，逾200人受傷，警方拘捕逾5000人。聯合國人權理事會已計畫派員到智利調查該國軍警人員涉嫌侵害人權的狀況。

智利是拉丁美洲最富裕，也是貧富差距最懸殊的國家，全國有半數人口月收入不足4500港幣。政府解釋地鐵加價是能源成本上升和貨幣疲軟的緣故，但部分民眾認為這是在壓榨窮人。事實上，智利地鐵票價在過去12年上漲了一倍，遠高於工資漲幅。另外，市民長期亦對養老、醫療保障不足，教育及就業政策存有不滿，民怨累積多時。

示威者最初採用跳閘、遊行、集會和破壞地鐵站設施的方式表達不滿。軍警則用催淚彈、水炮車和橡膠子彈驅散示威群眾。隨著軍警與市民衝突日漸激烈，自10月18日開始，示威手段開始升級。示威者在聖地亞哥及周邊地區針對汽車、大型超市、高速公路收費站、大型超市縱火，亦有人闖入商鋪搶掠。智利電力公司Enel Chile的公司總部大樓遭人縱火燒毀。

10月19日，智利總統皮涅拉宣布撤回地鐵加價的決定，並承諾會成立工作小組回應示威者訴求。軍方隨後宣布首都聖地亞哥進入緊急狀態，並在當晚實行宵禁，限制民眾行動及遊行集會。這是當地自1990年結束軍事獨裁以來，首次再有士兵在街頭巡邏，士兵被派往聖地亞哥鎮壓抗議，軍方接管治安進一步刺激人權組織和示威者，引發更強烈不滿。

而同時，總統皮涅拉也被揭發在國家動盪之時，於聖地亞哥的薄餅店為孫兒舉辦生日派對，令示威者更為憤怒。

宵禁令生效後，民怨並未被平息，市民持續遊行和集會要求政府改革國家稅制、勞動法例和退休金體制。有縱火和搶掠事件仍在聖地亞哥發生，緊急狀態擴至多個城市。在瓦爾帕萊索市亦爆發警民衝突，市長 Jon Costas 批評中央政府無能，認為示威升級完全是政府的責任。皮涅拉發表電視講話指政府正與強大的敵人交戰，批評示威者的暴力不斷升級。

皮涅拉在當地時間10月22日晚向國民公開道歉，表示自己沒有預料到經濟發展的不平等會引發如此巨大的社會動盪，承認自己「缺乏遠見」。他表示會致力於解決民眾普遍不滿的問題，推出社會改革措施，例如提高基本養老金、凍結電費價格，推出涵蓋更多疾病的醫療保險等。但此舉並未平息民眾怒火。最新情況是，智利的貨車司機發起罷工，抗議高速公路通行費，其他私家車車主也加入抗議行列。

原文：《影像：憤怒智利，由地鐵加價引發的反政府抗爭》
© 端傳媒 Initium Media

真是唔明點樣可以火燒大樓
最好揀遠離民間獨立式港共building
11.3 可以考慮臨時定立目標攻擊其中一個目標物

香港人 請承認自己根本唔係搞緊革命

冷氣機真是好好燒架 不過會產生毒氣

留意到有種好嚴重既分化風氣出現而且唔止連登係咁

總於知點解場運動會變成咁

認同，一話人權法，場運動靜左好多，連星期1至5既和理非活力都少左，有少少退化到佔中時間既果種等待

Show Blocked User - 太空空氣清新機

係當你見到fb啲人留言淨係識講 放心遲早輪到你同埋制裁埋佢啦你就會發現香港人又喺到求神拜佛等人打救

但是我覺得星期1至5拎嚟做勇武運動太消耗
11.2集會o既文宣成個星期都唔及10.14人權法集會谷出嚟o既數量

好掛念衝去垃圾會果日，個個不計後果都照做，e加個個就等待人權法，限制自己行動

現階段美國淨係得呢招 出完無無 所以要拖延下

其實真是可以試下定立星期日為國定進攻日, 當日臨時突發式進攻o既一個building
主要參考智利上圖為行動ultimate goal

rubio間唔中就話是時侯通過......唉

唔只啦......取消香港關係法......美元脫釣......全球馬格尼茨基人權問責法

其實無畫面無鏡頭真係少人關注好多
71升黑旗係咁，101入政府合署都係咁
係咪應該搵和理非跟住後面錄片?但俾狗咬中就變埋證物

香港人主動攬炒第一步
就是衝擊/火攻港共殖民政權o既存在,亦即所有港共建築物

感覺上唔少香港人呢一刻當咗美國係救世主咁

呢家日日突發活動, 不如將精力轉做宣傳星期六日好過啦
痴撚線11.2宣傳比起10.14人權法差幾條街

但是老美自已都比班共諜搞到傻

唉 沒人理

由最初喺國聯9UP支持
去到派顧問飛虎隊
再到石油禁運
中間等咗幾耐

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區

Push

香港人真係太多包袱啦

你講得沒錯, 所以中共夾埋奶共參議員吊住你地, 拖到出年

香港呢d商業大廈每幾米就一隻sprinkler 好難燒到咁著
除非switch off左大廈水泵

燒港共野點都唔割
當然7.1個時市民仍然太多幻想,時機未到
但是呢家7.21 8.31 新屋嶺 10.1

求鳩其搵中港車牌做燒料
可以呢幾日放定風費事搞到自己友

琴晚已經見rubio即刻想派定心丸
屌, 你地為利益搞中共 你地等得起, 我地唔是
有沒手足假期轉主題做進攻黨共建築物

switch off左大廈水泵

FOX news一直等緊你班友搞革命o架

對準政權, 每個星期日揀一個政權目標, 大規模火攻就閃

我要見返7.1一個對準政權和理不分o既合作
揀好一個地點,
循環式和理非遊行包圍網,
勇武做野

會唔會係消防泵俾人搞, 出唔到水救火?

首先要唔開路比消防過

總覺得未來出老解係為左清算班黑警

香港滅族 步新疆後塵

推啊屌

大大力力推

我唔要求全民勇武 起碼心態上支持革命

99%唔通過

我要革命
燒鳩曬啲港共殖民嘅象徵物
和理非附近遊行backup
勇武做完野即解散

的確係 老解係拎黎打警察 但係9成唔夠打

諗住靠美國贏不如認輸
依家係利用美國幫我地打階段戰
真係諗住美國會陪你行到最後？
傾到一啲對佢有利嘅候件，美國就會即刻反口交返個波比中共自己玩落去

人權法過咗又點？
真係拎黎幫你香港人推翻中共咩
為咗人權就放棄中國市場？
何況老美如果真心想借香港追擊中共
點會出人權法呢啲蚊咬咁嘅條文

唔好講啦
屌 班撚屌唔信 你地停曬手唔搞壇大野
中共同埋老美就慢慢角力鬥啦

不分化 只可以話是財帛動人心
明明攪炒就是最好方案
然後老美通過打落水狗

有沒人啊

陰謀論：依家武警/公安混入黑警執法，一黎可以嫁禍班黑警，二黎可以熟悉地形

唉 火燒港共合署

有野做 搵人接力帶風向

下 智利一樣比外媒講做million peaceful protests in Santiago

同埋區選真是得淡笑, 希望到時候有咩差錯唔好屌同路人啊

屌 你老母討論文都不推
扮撚曬野打沉個post

負評

push

唔洗出PLA已經夠收你地皮

大佬 熱門一個行動post都唔見啊
去老蘭玩埋一份已經搞掂
至於831太子站祭祀完手足,
現場人士圍唔圍沒人決定到

人權法一唔過 或者減弱

火燒政府大樓 黨鐵 狗處

冇第二條路

得,咁我認錯,唔好意思

認同，當初我都有諗不如持續既小抗爭黎等人權法(其實即係拖)，
但無止境咁等唔係方法，同埋人權法太多不明因素，話就話美國行，其他地方可能跟，
咁萬一唔跟呢.....制裁到幾多呢...？

其實要過既
就算再勇武都唔會通過唔到美國條法案，
與其係度靜落黎同理狗打口水戰(單方面咋，班狗會郁手架)，
不如多D人出黎打狗！

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

支持升級到智利lv

中

魯迅講嘅中國人劣根性同樣適用喺香港人身上

有冇諗過其實係要輸出革命去大陸
因為呢樣先係共產黨最驚
而唔係去搵美國幫手

班人仲以為自己識國際政治

Set deadline
如聖誕前人權法案pass 唔到
開始裝修政府行政機關設施

11月5

繼續外判場革命

香港好難燒到咁消防又快 又多防水裝置 不過你要做都無人阻你

人權法其一 ，另外近選舉，大家可能唔想政府籍啲以取消選舉開始少左示威力道

人地而家完全壓撚住黎打
唔會彈返起架啦
只會越黎越弱勢

P牌推唔郁

一早出左老解啦

唔係班狗冇假放

咁就全力谷區選

和理非做唔到 你割唔割？

唔割 721 831 101 新屋嶺 霖霖

原片？損毀咗啦

啱，無咗攬炒嘅決心，一開始明明唔係咁，依加就驚呢樣驚個樣

Agger

中學生？

我意思所有人一齊助選（做文宣、派傳單、掃街）等等

唔知咁樣work唔work

唔好再等救世主
唔好再將自己嘅責任,未來,你下一代既未來外判啦
要成功一定要靠自己
咁等落去同向天祈個禱之後坐喺屋企有乜分別？
醒下啦

你岩

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！